# Descrição da tarefa

   1 - Crie um método público em ContaCorrente que permita o saque de um determinado valor.
   Se não houver saldo suficiente para o valor desejado, o saque não deve ser efetuado.
   Caso contrário, o saldo deverá ser diminuído de acordo com o valor sacado,
   e uma entrada deve ser acrescentada no histórico de operações daquela conta.

   2 - Escreva um unit test que verifique que o método de saque
  (que você implementou no item anterior) está funcionando corretamente

   3 - Faça o teste testarTransferecia() passar. (Este teste foi escrito no estilo TDD).
   Em outras palavras, é preciso implementar o método transferir() na classe ContaCorrente.